肥絲大隻究竟係咩樣架

我想知
係咪好肥架？

好似你老母咁樣